［唔使拗］各有支持，溝埋嚟做瀨尿牛丸啦！

點解要揀A or B?

家吓大家話唔總辭主要係怕
國際誤會我哋無抗爭意志
但其實單單總辭就夠打土共？

要show俾世界睇中共港共
唔係香港 合法政權
就應該把心一橫
喺海外成立影子內閣
最理想係英國

假如當彭定康喺海牙法庭
成功拎返香港治權
又或者歐美有共識支持英國
以中方違約「中英聯合聲明」為由
取回香港治權
喺英國嘅流亡議會就即時可以運作
咁預咗中共唔接受
不過就俾咗彈藥美國用冷戰熱戰方式
合法合情合理 取回香港

由於未必個個議員有膽量
或者無包袱又出到境
嗰啲想留低議會抗爭咪留低
到時支持留任嘅原因
如收集政府情報等亦都可以keep住做
最重要係 唔會分化 到自己陣營

咪鬼俾自己口號「齊上齊落」挾持
土共同PR不停用總辭做輿論
就係想香港人跌入佢嘅圈套
家陣生死存亡關頭仲理畫面靚唔靚？
怕國際誤會咪做多啲文宣
當初裝修仲極端，國際又未睇清中共
大家一樣可以靠文宣令世界明白

各位手足歸位啦
大把實際又有能力做到嘅事
等緊大家

有第三條路
政事台討論中

次次喺其他post留言
就算有人認同都好快洗走
索性自己開
希望大家可以睇到

文宣

但比人大委任入去呢樣野真係好令人反感
始終覺得有d原則應該要堅持
就算你認為攞資源/ 留守議會重要d，但明明依家係港共求你入番去，點解唔為自己拎d籌碼？起碼set番d條件逼港共應承

推

多唔多人屌你？

無，因為好快俾兩邊留言洗走

憑咩覺得港共會同你傾條件
佢只係做個樣出嚟叫返班反對派入去
跟住入唔入都唔會影響到佢地
入最多咪做多些少野夾班議員
唔入佢就開TURBO直線衝刺
港共中共肯妥協就唔係宜家咁啦

Push